班垃圾係咪諗緊想出義警法

見到琴日元朗「清潔香港」今朝個會班垃圾講既野同上水即時出現遇襲，我擔心好快香港就全藍皆狗，佢地對手足做咩都會正式免刑責。有無法律撚可以準備定緊急對策。

見藍就斬

人人屋企都有刀

吓? 冇差佬一定夠打

無槍既黑警就唔係警

你加哂3萬個都唔夠我地疊馬啦，無槍洗撚怕你

淆乜鳩啊定你係驚曱啊

咁其實大家最主要個差距係武器同防具姐
如果大家咁高咁大 未去到話嬴梗
但都未去到宜家咁大差距
當然你話佢一個戰三英 後面原來call左班防暴就後話

低成本既權力會吸引好多敗類加入，唔可以輕視